# Chinese translations for pidgin-screenshot package.
# Copyright (C) 2009 THE pidgin-screenshot'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the pidgin-screenshot package.
# Ni <nanani19830602@hotmail.com>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pidgin-screenshot 0.6-5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-24 10:46+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-04-14 13:40+0200\n"
"Last-Translator: nini <nanani19830602@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Bookmarks: 1,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1\n"

#: src/ftp_upload.h:40
msgid "FTP upload failed:"
msgstr ""

#: src/ftp_upload.h:43
msgid "as a link (_FTP upload)"
msgstr "以连接方式(_FTP上传)"

#: src/ftp_upload.h:44
msgid "as a URL (_FTP upload)"
msgstr "以URL方式(_FTP上传)"

#: src/http_upload.h:93
#, c-format
msgid "Error on line %d char %d:\n"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:94
#, c-format
msgid "Something's missing for server '%s':"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:95
#, c-format
msgid "Please refer to %s to learn how to add your own server."
msgstr ""

#: src/http_upload.h:96
msgid "Regular expression doesn't match !"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:98
#, c-format
msgid "Failed to upload the screenshot to '%s'!"
msgstr "上传到'%s'失误"

#: src/http_upload.h:100
#, c-format
msgid ""
"Your screenshot has been uploaded to '%s' but the link cannot be extracted :\n"
"***%s.\n"
"\n"
"Posible reasons are:\n"
" - the server has been updated\n"
" - cannot load the server response into memory\n"
" - bad regular expression (if you are intending to add your own server)"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:107
msgid "Incorrect xml host config file"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:109
#, c-format
msgid ""
"%s.\n"
"\n"
"This file contains a list of image hosting providers.\n"
"Please connect to %s to in order to fetch it."
msgstr ""

#: src/http_upload.h:113
msgid ""
"You haven't selected any image hosting provider yet.\n"
"Please select one from the configure dialog."
msgstr ""

#: src/http_upload.h:116
#, c-format
msgid ""
"Failed to parse the contents of:\n"
"%s"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:119
msgid "Selected host not met !"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:120
msgid "No server-side form handler !"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:121
msgid "No file-select control name !"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:122
msgid "No regular expression to extract html link !"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:124
#, c-format
msgid "\"%s\" is not a valid element name!\n"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:125
#, c-format
msgid "\"%s\" is not a valid attribute for element \"%s\"!\n"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:126
#, c-format
msgid "element \"%s\" is missing an attribute !\n"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:127
msgid "a \"value\" attribute is missing !\n"
msgstr ""

#: src/http_upload.h:134
msgid "as a link (_HTML upload)"
msgstr "以连接方式(_HTML上传)"

#: src/http_upload.h:135
msgid "as a URL (_HTML upload)"
msgstr "以URL方式(_HTML上传)"

#: src/http_upload.h:136
msgid "More info"
msgstr ""

#: src/main.h:73
msgid "Send Screenshot"
msgstr "截图发送"

#: src/main.h:74
msgid "Capture and send a screenshot."
msgstr "截图并且发送"

#: src/main.h:75
msgid "This plugin will capture a screenshot given a rectangular area."
msgstr "此插件能够把选中截图传送出"

#: src/main.h:84
msgid "Error"
msgstr ""

#: src/main.h:86
msgid "Location of your screenshot on disk:"
msgstr "截图于桌面位子"

#: src/main.h:88
#, c-format
msgid "Cannot allocate enough memory (%lu bytes) to load plugin data !"
msgstr "内存不够(%lu 字节)，无法正常安装此插件！"

#: src/main.h:89
msgid "Failed to allocate enough memory to create the screenshot. You will need to quit some applications and retry."
msgstr "此插件无法调配足够的内存来截图，请暂停其它运行程序，然后重试。"

#: src/main.h:91
#, c-format
msgid "Failed to save your screenshot to '%s'."
msgstr "储存到'%s'失误"

#: src/main.h:93
#, c-format
msgid "Failed to get '%s' data."
msgstr ""

#: src/main.h:94
msgid "Failed to insert your screenshot in the text area."
msgstr "插入插图到文字框失误"

#: src/main.h:96
#, c-format
msgid ""
"Another instance of %s is already running.\n"
"Please wait before sending an other screenshot."
msgstr ""

#: src/main.h:98
#, c-format
msgid ""
"The image used to sign the screenshot is too big.\n"
"%dx%d is the maximum allowed."
msgstr ""

#: src/main.h:107
msgid "No selection"
msgstr "无选择"

#: src/main.h:108
msgid "Terms Of Service"
msgstr ""

#: src/main.h:118
msgid "_Screenshot"
msgstr "截图 (_S)"

#: src/main.h:119
msgid "Insert _Screenshot..."
msgstr "插入选中屏幕"

#: src/main.h:120
msgid "Send a _Screenshot..."
msgstr "截图发送"

#: src/main.h:122
msgid "capture"
msgstr "capture"

#: src/main.h:125
msgid "as an _Image"
msgstr "以图片形式"

#: src/main.h:127
msgid "Set capture name"
msgstr "截图标题名称"

#: src/main.h:128
msgid "Capture name:"
msgstr "截图名称："

#: src/main.h:129
msgid "File already exists!"
msgstr ""

#: src/prefs.c:434
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: src/prefs.h:68
msgid "Image parameters"
msgstr "图像格式"

#: src/prefs.h:69
msgid "Plugin behaviour"
msgstr "插件状态"

#: src/prefs.h:70
msgid "HTTP upload"
msgstr "用HTTP上传"

#: src/prefs.h:71
msgid "FTP upload"
msgstr "用FTP上传"

#: src/prefs.h:73
msgid "Image format: "
msgstr "图像格式"

#: src/prefs.h:79
msgid "JPEG quality level:"
msgstr "JPEG分辨率:"

#: src/prefs.h:81
msgid "PNG compression level:"
msgstr "PNG压缩率:"

#: src/prefs.h:83
msgid "Always add this signature:"
msgstr "一直使用签名"

#: src/prefs.h:85
msgid "Highlight mode:"
msgstr "凸现模式"

#: src/prefs.h:86
msgid "lighten up desktop"
msgstr "桌面亮度加强"

#: src/prefs.h:87
msgid "darken desktop"
msgstr "桌面亮度减弱"

#: src/prefs.h:88
msgid "invert selection only"
msgstr "只将选中部分反色"

#: src/prefs.h:89
msgid "borders only"
msgstr "只是边缘"

#: src/prefs.h:90
msgid "grayscale desktop"
msgstr "桌面亮度减弱"

#: src/prefs.h:92
msgid "Folder to store captures in:"
msgstr "用来储存捕捉的图像的文件夹:"

#: src/prefs.h:94
msgid "Always ask for filename when sending as a file."
msgstr "发送文件时需知文件名"

#: src/prefs.h:97
msgid "Show visual cues."
msgstr "标线显示"

#: src/prefs.h:98
msgid "Seconds to wait before desktop freezes:"
msgstr "等待时间（秒），用来清除桌面"

#: src/prefs.h:102
#, c-format
msgid "Pick an image hosting provider (<span foreground='blue'><u>list v.%s</u></span>)"
msgstr "选择在线相册 (<span foreground='blue'><u>列表 v.%s</u></span>)"

#: src/prefs.h:107
msgid "Connect timeout (sec): "
msgstr "登陆时限（秒）："

#: src/prefs.h:108
msgid "Upload timeout (sec): "
msgstr "上传时限（秒）："

#: src/prefs.h:111
msgid "Remote FTP URL:"
msgstr "FTP网址"

#: src/prefs.h:112
msgid "Corresponding Web address:"
msgstr "相对网址"

#: src/prefs.h:113
msgid "User:"
msgstr "用户"

#: src/prefs.h:114
msgid "Password:"
msgstr "密码"

#: src/upload_utils.h:39
#, c-format
msgid "Uploading the screenshot to \"%s\"..."
msgstr "上传选中屏幕至 \"%s\"..."

#: src/upload_utils.h:41
#, c-format
msgid ""
"Failed to insert a link because theconversation window is now closed.\n"
"\n"
"The link is:\n"
"%s"
msgstr ""

